男士香水

我用緊ck be edt 好中意隻味 但係嫌佢擴散力同持久力未夠好 有冇巴打有好用既edp推介 隻味清清地最好

完全認同
出左門口無耐就聞唔到陣味

Hermes

清新調 柑橘調不嬲都係比較無咁持久同擴散
你可以考慮下水生調 海洋調之類 會好少少
要持久同擴散 可以試下Davidoff Coolwater 或者Montblanc Individeul 或者 Chanel Allure Homme Sport

用緊 1 million, invictus, la nuit de lhomme, versace eau fraiche

有無巴打用過呢隻